AMD將在2018年2月發布12nm Ryzen 2000系列

According to DigiTimes, AMD has confirmed to motherboard manufacturers an updated roadmap with 12nm LP Pinnacle CPUs coming in February 2018. The Pinnacle series are considered a Ryzen refresh on a smaller node.
If this rumor holds true, then Ryzen 7 will be succeeded by Pinnacle 7, while Ryzen 5 and 3 by Pinnacle 5 and Pinnacle 3 respectively.
This is quite interesting because it wasn’t really expected for AMD to drop Ryzen brand that quickly. One would say that Ryzen 7 2800X would launch next year, but this rumor suggests otherwise.
The report further confirms that AMD is also planning low-power Pinnacle CPUs in April 2018, which will be followed by Pinnacle Pro for the enterprise market. The 400-series motherboards (X470/B450/A420) would also launch in April.
Bear in mind, that it is possible that Pinnacle is just an internal codename for Ryzen 2000.

進擊的AMD
RTG生下性好冇